求救 持續發燒

前幾日發完高燒，睇咗醫生食埋藥，第二日就好翻
點知夜晚又燒翻，諗住係未病好姐
食完藥訓醒又咩事都冇，體溫正常，冇咳冇鼻水
跟住夜晚又燒過 每次都過100度，但個身體都係正常冇異樣

已經持續咗5日，每次都係夜晚先發燒，又唔辛苦
有冇巴絲試過？應該可以點做

擔心到訓唔著 push

push到比全能嘅連登仔睇到

去驗血啦

Hiv?

冇病徵發燒幾日都仲可以咁老定

你重唔衝去急症室

AIDS

你應該去醫院
而唔係上連登開post

每次都係夜晚先發燒 會唔會係撞邪
之後試過一次 都係夜晚燒得特別勁 燒左十日 食乜藥都無乜用 飲完符水即刻好番

巴打好返未

開完po第二日之後完全冇事
多謝關心